# Laboratorio permanente: mappa del Mincio
Collaborazione con CNR per dati digitali su misure ambientali

# Laboratorio esterno: esplorazioni e raccolte dati sul Mincio
Analisi dei dati e comunicazione finale 
Insieme a Marco Bartoli.


# Laboratorio bambini/ragazzi: creare un ecosistema
Ecosistemi in bottiglia (spiegare le interazioni)
Monitoraggio ed esperimenti con Arduino
Collegamento col tema microbi: isolare i batteri azoto fissatori

# Laboratorio permanente: robotica con Arduino

# Laboratorio con Meschiari: letteratura, immaginario e Antropocene
Illustratore



